回你老母調 ark系列每隻又要升20 蚊

To the moon

契媽

升200蚊

20蚊咁少？

唔洗變臭雞

保守估計啫